對候任區議員三個建議

一、成立選民databases

最好以家訪/查問年青人以獲得資料，定期更新，方便日後選舉參考。

二、協助光復業主立案法團

要鼓勵居民出選業主立案法團，加上鼓勵佢哋投票。

三、請更多大學inter

等大家累積地區行政經驗，另外都可以幫你實行以上建議。

四、俾心機做好地區工作！加油

另外議員助理可以成立工會？

最緊要播蕭生

蕭生太多片，可以放link上黎比議員參考？

講笑民主黨私怨一定唔會播
素人可以參考下

好多都好有意思啦

每日都有新片，直接播最新既片就得

Get錯，以為蕭生對候任議員有其他建議

唔好佢有講甜故

議助有工會了

■■■。■。■。■■■。■。■
■。■。■。■。■。。。■。■
■■■。■。■。■■■。■■■
■。。。■。■。。。■。■。■
■。。。■■■。■■■。■。■

借個位，唔該晒

區議員幫被停職的教師有更重要野做！